如果培正小學喺美國咁搞，一早已經出現校園槍擊案

小學生難小小，起碼中學啦

可以係家長衝入去殺人